第一次見唔會睇某一類戲會有人特登開post講

咩心態？